<root>
  HFR7 #CURRENTVERSION
  HFR pour Windows Phone 7.8
  par Docteur G
  Karmarina Applications karmarinapp@gmail.com

  Merci aux aux utilisateurs de cette appli sans qui elle ne serait rien !

  Un GRAND merci à tous les donateurs ;) :
    kikou2419
    etolian
    Magic-Sim
    Je@nb
    Gropich
    Constellation06
    dada051
    almamida
    HipiPeep
    alriad
    carbon38
    doum
    drbeckman
    charangoboy
    Tolor
    DDreaper
    eklundh
    FLo14
    Vindev_HELL
    Cheinz

  CHANGELOG #CURRENTVERSION
  Bug fixés
  - L'edit ne fonctionnait plus
  Nouvelle fonction
  - Vibration quand un topic est chargé (désactivable)

  CHANGELOG v2.6
  Bugs fixés
  - Certains topics plantaient (caractères spéciaux dans le titre)
  - Certains users n'arrivaient pas à se connecter.
  - Lors de la perte de la connexion, poster un message faisait crasher l'appli.

  CHANGELOG v2.5
  Bugs fixés :
  - Dans certaines situations, les topics épinglés ne fonctionnaient pas.
  - Augmentation de la sensibilié du swipe.

  CHANGELOG v2.5
  Améliorations :
  - Réorganisation de l’affichage des posts.
  - Swipe pour changer de page dans les sujets.
  - Navigation entre les citations d’une page.
  - Rafraichissement de l'avatar via un clic long.
  - Recherche intratopic.
  - Meilleur support du mode paysage.
  - Meilleure gestion des multiquotes.
  - Wiki smileys dans les MP.

  Bugs fixés :
  - Les balises codes et spoiler s’affichent correctement.
  - Le bouton du smiley « :o » fonctionne.
  - En cliquant sur une tile de sujet, on pouvait tomber sur une ancienne version du sujet.
  - Dans certains cas, une édition de message devenait une réponse.
  - Un clic vers HFRrehost ou les smileys puis sur le bouton back faisait planter l’appli.
  - Parfois, les sujets étaient téléchargés 2 fois.
  - Les images dans les MP ne s’affichaient pas correctement.
  - Dans certaines situations, un message était posté deux fois.
  - Plusieurs clics sur le bouton actualiser de la liste des favoris induisaient des bugs d’affichage.
  - Les nouveaux MP étaient notifiés toutes les demi-heures jusqu’à ce qu’ils soient lus.
  - Des boutons de changement de page apparaissaient lors des multiquote.
  - L’appli plantait à l’ouverture de certains liens.


  Un grand merci à tous les participants du topic HFR7 pour leurs conseils avisés !
  Si vous aimez cette appli, notez-la dans le Marketplace (et mettez 5 étoiles :o)
</root>